巴塞ins爆串:歐聯決賽唔係皇馬對祖記咩?

仲柒唔夠咩

係咪睇完連登某po

想問下歐聯決賽係咪皇馬對祖記？

決賽關巴塞咩事

做乜串祖記